# 週次ミーティング

毎週一回文字チャットにてミーティングを開催しています。

参加は強制ではありませんが、困っていることを相談するため、モチベーションを維持するために開催しています。ぜひご参加下さい。


## 開催時間

毎週金曜日22時から1時間ほど


## 開催場所

<https://chat.opap.jp/opap-mtg>

ユーザー名、パスワードは、参加登録の際に登録したものと同じです。


## 報告内容

参加される方は、報告内容として以下の内容を準備していただけると助かります。

* 今週行ったこと
* 来週行うこと
* 困っていること

